楊潤雄澄清一名中四生離世涉自殺非因反修例衝突

油麻地一帶前日凌晨有警方小巴高速駛向示威人群，懷疑引發人踩人事件，網上有傳基督教中國佈道會聖道迦南書院一名中四生懷疑因為當日衝突離世，醫院管理局澄清指，公立醫院在當日接收的傷者中，沒有死亡個案。教育局長楊潤雄指，警方及醫管局作出澄清，指事件涉及之前一宗自殺個案，希望市民清楚理解，不要被網上傳言誤導。
楊潤雄又表示，部分油尖旺區學校因為清潔及環境問題，今天仍停課，指校方可根據衛生防護中心的建議清潔校園，如果有困難及資源上有問題，可以與局方商討。

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

搵鬼信咩

咁係邊度撞？
撞車冇人知？

64無人死，墮樓學生係自殺

墳場傳教

由6月到依家都唔少人因修例自殺啦屌你 講經咩

你咁肯定呀陽具雄？

哦
屌你老母
少咗個被字呀屌你老母

此地無銀